想問下如果計7成出席率 有15堂

乘完係10.5 咁要番11定10堂？

round up

10堂得66%,你話呢? 咁都拎黎問

咁撚on9不如唔好讀啦

連登多咗好多小學生 佢地隨時連分數都未學 唔好怪佢地啦

返7堂夠 1堂1成 淨低個5堂保險嚟

小學都識計啦下話
升到上大專仲問呢d問題

樓主咪撚讀喇 㗰屋企人錢

上半堂
同prof講 我夠10.5喇 走先

去睇獸醫啦 交醫生紙可以waive absence

乖乖地去上堂啦
弱智學人走堂

樓主係咪ive仔

是 呢科已炒

一定唔係大學生啦 咁弱智

智障唔岩讀書架
去做看更啦

原來庇護工場都計出席率

ive洗撚上堂咩 叫呀sir幫你剔啦問問問

弱智仔都入到ive

邊間呀

緊係返足11堂
剩低果啲預你平時遲少少到